---
title: "Cinfu"
slug: "Cinfu"
date: 2022-04-28T23:06:13+08:00
draft: false
---

[![AFF](https://img.shields.io/badge/AFF-%E6%9C%89-red)](https://vps.zhelper.net/intro/#aff) [![ZFB](https://img.shields.io/badge/%E6%94%AF%E4%BB%98%E5%AE%9D%2F%E5%BE%AE%E4%BF%A1-support-green)](https://vps.zhelper.net/intro) [![BTC](https://img.shields.io/badge/%E5%8A%A0%E5%AF%86%E8%B4%A7%E5%B8%81-support-yellowgreen)](https://vps.zhelper.net/intro)

- 网站：[直达链接](http://redirect.zhelper.net/?origin=cinfu)
- 优惠码：(五折一次性)NEWCUSTOMER

### 评语

[@VPS_spider](https://t.me/VPS_spiders)

2011年成立的没名气的比较老的欧洲商家，在法国、保加利亚、德国、荷兰、美国纽约可选VPS。#不限流量 
新用户优惠码50%折扣，年付5%、2年付10%、3年付20%，折扣可以叠加，买3年的有70%折扣。
注意主营的有KVM的和OpenVZ的，便宜的都是OpenVZ虚拟化的或者纯IPV6的。
